點解台灣youtube女神個個都咁正

香港個d唔係mk妹，就係老雞

有冇邊幾個特別正。介紹黎睇下。